我地曼聯終於要後上奪冠！！！

Are you ready?

多咗啦

做多左啦 今年係我地利記